
<item>
    <id>УТП012403</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Raoul Clerget</vendor>
    <name>
        Вино Шабли / Chablis, Raoul Clerget, белое сухое 0.75л
    </name>
    <description>
         Белое сухое вино Chablis от французского производителя Raoul Clerget представляет собой классическое воплощение «мелового» терруара знаменитых на весь мир холмов в окрестностях маленького городка Шабли, что в 160 километрах от Парижа на территории так называемой Большой Бургундии.  Бургундский винодельческий дом Raoul Clerget ведет свою долгую историю с 1268 года, что характерно для многих ведущих производителей этого древнего винного региона. Сегодня под маркой Raoul Clerget выпускаются белые и красные бургундские вина, включая Шабли, а также вина из Долины Роны.  Виноград белого сорта Шардоне собирается с участков компании на территории апелласьона Шабли, отличительной особенностью которого являются древние меловые почвы, называемые Киммериджскими и Портландскими известняками. Именно состав этих грунтов придает вкусу вин Шабли характерную минеральность и тонкую кислотность, что кардинально отличает их от других вин, сделанных из сорта Шардоне. Вкус: Свежий сухой вкус демонстрирует тонкую кислотность и минеральность в сопровождении нюансов айвы, белой сливы и абрикоса. Аромат: На фоне яркой минеральности в аромате вина отчетливо проступают сочные ноты айвы, абрикоса, сменяющиеся нюансами косточковых фруктов, ванили и пикантным тоном календулы. Гастрономическая сочетаемость: Рекомендуется употреблять в сочетании с блюдами из морепродуктов, сливочными соусами, паштетами и легкими закусками. Цвет: Соломенный с лимонными отблесками. Сорт винограда: Шардоне 100%. Регион: Франция, Бургундия, Шабли.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-shabli-chablis-raoul-clerget-bel-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975083447781054/6bcb3e50-0c6a-11ea-bc5c-df6d87dc35a7.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 499</priceRUAH>
    <oldprice>750.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Собственный импорт</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Шабли (Chablis)</param>
        <param name="Цвет"> Белое тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Raoul Clerget</param>
        <param name="Сорт винограда"> Шардоне (Chardonnay)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП015681</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Сира / Syrah, Domaine Sainte Cecile, красное сухое 14% 0.75л
    </name>
    <description>
         Красное сухое вино Syrah Domaine Sainte Cecile выпускается на средиземноморском побережье Франции в тёплом и солнечном регионе Лангедок-Руссильон. Считается, что древний виноградный сорт Сира впервые появился на Ближнем Востоке, где получил свое первое имя Шираз. Перекочевав во Францию, этот сорт стал специалитетом для виноделия в южных регионах этой страны, таких как Долина Роны и Лангедок-Руссильон, чей теплый климат позволяет винограду Сира достигать пика своей зрелости, предавая винам яркую фруктовость и целый букет специй в аромате и вкусе.  Винодельня Domaine Sainte Cecile входит в число компаний, управляемых винным холдингом Les Grands Chais de France, чья финансовая поддержка и опыт обеспечивает стабильно высокий уровень качества производимых в этом небольшом хозяйстве вин. Крошечному хозяйству Domaine Sainte Cecile удается выращивать на 24 гектарах виноградников урожай отменного качества для своей линейки ярких мощных сортовых вин, в число которых входит и Syrah.  Виноград сорта Сира собирают вручную при достижении ягодами оптимальной зрелости. После тщательного отбора на сортировочном столе виноград проходит мягкое прессование и ферментацию при постоянном контроле температуры. Вкус: Полнотелый насыщенный вкус демонстрирует характерные сортовые особенности, отчетливо проявляя яркие нюансы черной смородины, вишни, лакрицы и перца и других специй, завершаясь долгим теплым послевкусием с пикантной перечностью обволакивающих танинов. Аромат: Яркий сортовой аромат раскрывается нюансами красных фруктов и ягод, сдобренных пряностями. Гастрономическая сочетаемость: Вино станет отличным сопровождением жирных мясных блюд, а также хорошо себя проявит в паре в выдержанными сырами. Цвет: Глубокий красно-гранатовый. Сорт винограда: Сира 100%. Регион: Франция, Лангедок-Руссильон.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-sira-syrah-domaine-sainte-cecile-kr-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975141312398449/ac235100-0c64-11ea-bc5c-df6d87dc35a7.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 349</priceRUAH>
    <oldprice>450.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Собственный импорт</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Цвет"> Красное тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Бренд"> Domaine Sainte Cecile</param>
        <param name="Сорт винограда"> Шираз/Сира (Shiraz/Syrah)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП019476</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Cielo e Terra</vendor>
    <name>
        Вино Пино Гриджио / Pinot Grigio, Cielo e Terra, розовое полусухое 0.75л
    </name>
    <description>
        Розовое полусухое вино Pinot Grigio, Cielo e Terra выпускается на северо-востоке Италии, в регионе Венето, где среди белых сортов винограда «царствует» Пино Гриджио, имеющий целую армию поклонников по всему миру, благодаря восхитительным нежным цветочным нюансам, которые он демонстрирует в бокале.  Основанная в 1908 году, винодельческая компания Cielo e Terra сегодня управляется представителями четвертого поколения семьи Чиело. Будучи одним из крупнейших винных производителей Италии, Cielo e Terra владеет 300 гектарами виноградников, а также объединяет под своим началом более 2000 виноградарей региона Венето. Большая часть участков компании сосредоточена в местности, называемой Холмы Беричи. Раскинувшись на территории от Вероны до Падуи, эти земли состоят преимущественно из древних вулканических почв, которые в совокупности с мягким солнечным климатом дают виноград отменного качества.  Для изготовления вина Pinot Grigio Cielo e Terra после сбора и сортировки винограда проходит мягкое прессование, позволяющее не повредить косточки ягод и этим самым сохранить свежий фруктовый вкус будущего вина. Перед ферментацией полученное сусло краткосрочно настаивается на кожице винограда Пино Гриджио, имеющей светло-розовый окрас. Именно благодаря этому будущее вино приобретает свой цвет и носит на этикетке бутылки надпись Blush, что переводится как «румяное». Ферментация вина проходит в нейтральных стальных резервуарах при контроле низкой температуры. Вкус: Свежий чистый вкус вина демонстрирует оттенки фруктов и ягод в сочетании с нежной кислотностью, которая переходит в приятную легкую сладость. Аромат: Освежающий яркий аромат раскрывается нюансами малины, клубники, вишни с легким сливочным тоном. Гастрономическая сочетаемость: Рекомендуется употреблять в охлажденном виде в качестве аперитива, а также в сочетании с салатами, легкими закусками из рыбы и белого мяса Цвет: Нежно-розовый цвет. Сорт винограда: Пино Гриджио. Регион: Италия, Венето.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-pino-gridzhio-pinot-grigio-cielo-e-terra-roz-p-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975230533633062/26f437a0-4db5-11ea-9019-192f997875ce.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 179</priceRUAH>
    <oldprice>235.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Классификация"> IGT</param>
        <param name="Страна"> Вино Италии</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Венето (Veneto)</param>
        <param name="Цвет"> Розовое тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Полусухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Cielo e Terra</param>
        <param name="Сорт винограда"> Пино Гриджио (Pinot Grigio)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП019574</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Пино Нуар - Сира / Pinot Noir - Syrah, Paul Pinot Pere & Fils, красное сухое 0.75л
    </name>
    <description>
         Красное сухое вино Pinot Noir – Syrah от французского производителя Paul Pinot Pere & Fils производится из красных сортов винограда Пино Нуар и Сира, что является довольно редким и интересным сочетанием, так как Пино Нуар славится своей тонкой элегантностью, а Сира, напротив, дает винам мощь, пряность и порой сильные танины.  Торговая марка Paul Pinot Pere & Fils входит в портфель крупного винного холдинга Les Grands Chais de France (GСF), ведущего свою деятельность с 1979 году и производящая сегодня качественные французские вина из разных регионов, а также имеющая виноградники за пределами Франции. Финансовые возможности и большой штат сотрудников позволяют компании GCF дарить ценителям вин по всему миру качественный продукт, сочетающий в себе традиции «правильного» виноделия и новые технологии.  Виноград сортов Пино Нуар и Сира, достигший оптимальной зрелости, собирается с участков Paul Pinot Pere & Fils в окрестностях Ландираса, что на юго-западе Франции. Раньше эти земли незаслуженно считались «задворками Бордо», и их вина долгое время оставались в тени своего престижного северного соседа. Сегодня же вина из Юго-Запада переживают настоящий бум потребления, пользуясь любовью и интересом ценителей во всем мире.  Винификация сортов проходит отдельно в нейтральных стальных резервуарах, после чего специалисты компании проводят отбор полученных кюве и создают финальный ассамбляж. Вкус: Округлый вкус с приятными вяжущими танинами и невысокой кислотностью демонстрирует джемовые оттенки спелых красных и черных ягод. Аромат: Нюансы спелой ежевики и смородины в аромате дополняются тонким нюансом белого перца, инжира и черничного варенья. Гастрономическая сочетаемость: Данное вино станет отличным сопровождением к блюдам из телятины и колбасам. Также станет хорошей парой с плесневыми сырами. Цвет: Глубокий красный с рубиновыми отсветами. Сорт винограда: Пино Нуар, Сира. Регион: Франция, Юго-Запад.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-pino-nuar-sira-pinot-noir-syrah-paul-pinot-kr-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975233234764920/fedbf540-0d0f-11ea-a8d9-ffc0c1ec82c9.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 219</priceRUAH>
    <oldprice>285.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Собственный импорт</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Цвет"> Красное тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Бренд"> Paul Pinot Pere & Fils</param>
        <param name="Сорт винограда"> Шираз/Сира (Shiraz/Syrah)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП013539</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Vignerons</vendor>
    <name>
        Вино Верментино Коломбар / Vermentino Colombard, Les Vignerons, белое полусухое 11.5% 0.75л
    </name>
    <description>
        Удивительное белое вино Les Vignerons Vermentino Colombard представляет собой купаж двух сортов белого винограда Верментино и Коломбар, выращиваемых на юге Франции в винодельческом регионе Лангедок-Руссийон.   Легкое, свежее и чистое, вино Vermentino Colombard раскрывается нежными нюансами белых цветов и груши сорта Верментино, на фоне фруктовых ароматов сорта Коломбар с легкими нотами ананаса, лайма и манго. Вкус характеризуется легкой кислотностью с тонкой горьковатой нотой, которая придает вину структуру и длину на фоне свежих фруктовых оттенков.   Небольшая французская винодельня Les Vignerons является, что называется, результатом труда опытных виноделов, которые объединили свои усилия для создания современных вин на основе сочетания классических сортов винограда в уникальных комбинациях.   Вкус: Сухой, свежий, фруктовый, питкий, с гармоничной кислотностью и приятной горчинкой.   Аромат: Освежающий букет раскрывается тонкими цветочно-фруктовыми тонами, с яркими нотами цитрусовых и экзотических фруктов.   Гастрономическая сочетаемость: Классический аперитив, рекомендуется подавать охлажденным до 8-10 градусов, сочетается с жареным белым мясом, морепродуктами, легкими летними блюдами, салатами.   Цвет: Светло-соломенный.   Сорт винограда: Верментино, Коломбар.  Регион: Франция, Лангедок-Руссийон.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-vermentino-kolombar-vermentino-colombard-les-vignerons-bel-p-sukh-11-5-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975096659838207/75534d60-06f1-11ea-bb53-c748ab1821ec.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 165</priceRUAH>
    <oldprice>210.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Собственный импорт</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Лангедок-Руссильон (Languedoc-Roussillon)</param>
        <param name="Цвет"> Белое тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Полусухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Vignerons</param>
        <param name="Сорт винограда"> Коломбар (Colombard)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП025853</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Бонжеронд / Bongeronde, белое полусладкое 0.75л
    </name>
    <description>

    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-bonjerond-bongeronde-beloe-polusladkoe-075l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/2242953578614359475/6466acf0-4e67-11ea-8c65-0757576892f3.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 159</priceRUAH>
    <oldprice>275.50 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Лангедок-Руссильон (Languedoc-Roussillon)</param>
        <param name="Цвет"> Белое тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Полусладкое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Сорт винограда"> Айрен (Airen)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП025855</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Шато Дюдон / Chateau Dudon, красное сухое 0.75л
    </name>
    <description>
         Chateau Dudon 2006 – красное сухое винтажное вино из легендарного французского региона Бордо, где производятся великие вина и настоящие шедевры. Вина из Бордо имеют колоссальный потенциал к выдержке, поэтому с возрастом бордосские вина приобретают глубокий, сложный и спокойный характер. Шато Дюдон произведен из бордосской смеси красного винограда, а именно ягод сортов Каберне Совиньон, Каберне Фран, и Мерло урожая 2006 года. Поместье Дюдон начинает свою историю в 1655 году, оно было основано советником парламента Бордо Бернаром Дудоном де Бойне. Спустя 130 лет последний потомок Бернара Дудона был казнен за верность французскому королю и шато переходит в руки Пьеру Николя де Пишару – виноделу и владельцу поместий в Сотерне. И только в 1868 году замок был выкуплен предками нынешних владельцев, которые преобразили фасад поместья и придали территории современный облик. Дом то был жилым, то пустовал, то и вовсе был пристанищем солдат во время Второй мировой войны. В 1988 году Шато Дюдон наконец вернули жизнь Эвелин и Мишель Аллиен – потомки последней семьи владельцев поместья, супруги стараются вернуть жизнь зданию и виноградникам вокруг, и у них это чудесно получается. Шато производит органические вина, а с 1994 года принимает у себя в гостях «винных» туристов, желающих приобщиться к винодельческой культуре Бордо. В ноябре 2006 года Шато Дудон было награжден серебряной медалью как лучшее место для энотуризма в Европе. Виноград Шато Дюдон произрастает на обнаженных склонах в идеальном порядке и непрерывной заботе о каждой лозе. Винификация этого красного бордоского вина осуществляется традиционным способом (от 15 до 21 дня) с использованием терморегуляции резервуаров. Предварительная ферментация и выдержка проходит в бетонных резервуарах.Вкус:Глубокий, насыщенный, сложный, комплексный, интонации табачного листа, черной смородины, выразительная танинность и структура, финиш сухой, средней продолжительностиАромат:Многослойный, нетривиальный, зрелый, сдержанный аромат раскрывается интонациями черной смородины, спелой черной сливы, древесными оттенками, нотами кожи и табачного листа, красного перца.Цвет:Темно – гранатовый.Гастрономическая сочетаемость:Жареное мясо (говядина, свинина, дичь) со специями и пряностями, острые и пикантные блюда.Сорт винограда:Каберне Совиньон, Каберне Фран, Мерло.Регион:Бордо (Bordeaux)Винтаж: 2006
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-shato-djudon-chateau-dudon-krasnoe-suhoe-075l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/2223242147568551305/8430a530-3932-11ea-8afe-2f972b8f9030.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 399</priceRUAH>
    <oldprice></oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Тип"> Шато (Chateau)</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Бордо (Bordeaux)</param>
        <param name="Цвет"> Красное тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Год"> 2006</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Сорт винограда"> Мерло (Merlot)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП022533</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Арманьяк Жюль Лароз / Jules Larose, VS 40% 0.5л
    </name>
    <description>
           Jules Larose VS – уникальный арманьяк, от компании Les Grands Chais de France, способный предоставить гастрономическое удовольствие каждому ценителю качественных французских алкогольных напитков.  Основной особенностью арманьяков, от других видов крепкого алкоголя, является процесс разливания в бутылки. Если коньяки или виски переносят в продажную тару сразу после окончания срока выдержки, то арманьяки хранят в бочках до того момента, пока винодельный дом не получит прямой заказ от магазина. Это делает их постоянно растущими в цене.  Этот способ разлива позволяет вам смаковать напитком первой свежести, с полноценно раскрытыми вкусовыми и ароматическими элементами. Пронзительный вкус арманьяка сочетает в себе многовековые традиции французских виноделов, подкрепленных современными достижениями в дистилляции алкоголя.  Арманьяк Жюль Лароз ВС (700 мл) – эталон двух этих сложнейших процессов. История компании GCF берет свою историю с конца 18 века, создавая семейные ценности виноделия, и раскрывая все новые и новые горизонты усовершенствования производства.  Если вы хотите насладиться абсолютно новым вкусовым ощущением алкоголя и полноценно окунуться во вкусы Франции XVIII века, которые не распространены в традиционных напитках, то Jules Larose подарит вам такую возможность. Секрет – уникальная экосистема и микроклимат, который натурально создается для выдержки этого алкогольного напитка. Вкус: Уникальный, мягкий вкус, присущий только напиткам данной группы, с элементами дубовых нот, пронизанных нежным ароматом танинов. Аромат: Ярко дубовый запах с легким ощущением корицы и ванили. Цвет: Легкий янтарь с золотистыми оттенками. Филигранно играет на свету. Гастрономическая сочетаемость: Отменно сочетается с сигарами и кофе. Может быть основой для коктейлей или дижестивом. Выдержка: Не менее 2-х лет Тип: Арманьяк Регион: Петерсбах (Франция)
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/armanyak-zhyul-laroz-jules-larose-vs-40-0-5l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/2059628762315621591/a0c84520-0865-11ea-8847-ff73fbe21f3f.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 499</priceRUAH>
    <oldprice>700.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Арманьяк</param>
        <param name="Классификация"> AOC / AOP</param>
        <param name="Страна"> Франция</param>
        <param name="Объем, л"> 0,5</param>
        <param name="Выдержка"> VS</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Бренд"> Jules Larose</param>
</item>

<item>
    <id>УТП000145</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Cielo e Terra</vendor>
    <name>
        Игристое вино Просекко, Каса Дефра / Prosecco, Casa Defra, белое сухое 0.75л
    </name>
    <description>
          Сухое игристое вино Prosecco Casa Defra от знаменитого итальянского производителя Cielo e Terra выпускается в регионе Венето, в прославленной области игристых вин Просекко, что на северо-востоке Италии. Для производства нежных игристых вин с непревзойденной чистотой аромата и вкуса здесь традиционно используется виноград сорта Глера, который ранее назывался Просекко.  Основанная в 1908 году, винодельческая компания Cielo e Terra сегодня управляется представителями четвертого поколения семьи Чиело. Будучи одним из крупнейших винных производителей Италии, Cielo e Terra владеет 300 гектарами виноградников, а также объединяет под своим началом более 2000 виноградарей региона Венето.  Виноградники небольшого поместья Casa Defra, принадлежащего компании Cielo, раскинулись в живописной местности, называемой Холмы Беричи. Занимая территорию от Вероны до Падуи, эти земли состоят преимущественно из древних вулканических почв, которые в совокупности с мягким солнечным климатом дают виноград отменного качества.  Урожай винограда Глера для производства вина Prosecco Casa Defra собирается с участков, обрабатываемых органическими методами. После деликатного прессования полученное сусло подвергается ферментации в нейтральных стальных резервуарах при контроле низкой температуры. Вторичное брожение также проходит в резервуарах по методике Шарма.  Игристое вино Prosecco Casa Defra уже давно покорило Италию и сегодня экспортируется во многие страны мира, где также приобрело массу поклонников за свой незабываемый чистый и элегантный вкус и аромат. Вкус: Прекрасно сбалансированный фруктовый вкус демонстрирует оттенки зеленых яблок, абрикос, лайма и завершается легкой ненавязчивой сладостью. Аромат: В деликатном тонком аромате доминируют оттенки зеленых фруктов, легкие цветочные тона с намеком на абрикос. Гастрономическая сочетаемость: Вино станет идеальным аперитивом, а также прекрасно себя проявит в сочетании с легкими закусками и салатами. Цвет: Светло-соломенный. Сорт винограда: Глера 100%. Регион: Италия, Венето
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/chelo-e-terra-kasa-defra-prosekko-spago-cielo-e-terra-casa-defra-prosecco-spago-bul-p-sukh
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968974885208197094/98c8dff0-2279-11ea-9642-4388f86bf119.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 199</priceRUAH>
    <oldprice>295.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Игристое вино</param>
        <param name="Тип"> Просекко (Prosecco)</param>
        <param name="Страна"> Игристое вино Италии</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Венето (Veneto)</param>
        <param name="Цвет"> Белое игристое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое игристое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Cielo e Terra</param>
        <param name="Сорт винограда"> Глера (Просекко)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП015676</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Совиньон Блан / Sauvignon Blanc, Domaine Sainte Cecile, белое сухое 0.75л
    </name>
    <description>
         Domaine de Sainte Cecile Sauvignon Blanc – превосходное белое сухое вино из французского региона Лангедок-Руссильон. Винодельня «Домейн де Сан Сесиль» была названа в честь Святого Сесиль – покровителя музыкантов и творчества. Виноградники располагаются всего лишь на 24 гектарах земли в Лангедок, такую площадь возделывания лоз можно приравнять к домашнему хозяйству. Этот терруар имеет превосходный состав почв и большое количество солнечных дней. Многие гурманы сравнивают этот Совиньон Блан с Сансером с типичным грушево – яблочным букетом. Этот Совиньон Блан – настоящая жемчужина среди французских белых вин, которое стоит употреблять только с достойным гастрономическим сопровождением.   Вкус: Выразительный, свежий, сбалансированный, мягкий, с превосходным букетом зеленых фруктов, грушевыми тонами, дынными нотками, легкой минеральностью, едва уловимыми травяными отголосками и долгим обволакивающим финалом.   Аромат: Полный, свежий, выразительный, насыщенный, с преобладающими сочными грушевыми нотами, цитрусовыми интонациями, выраженными грейпфутовыми и лаймовыми оттенками, яблочными нюансами.   Гастрономическая сочетаемость: После предварительного охлаждения до 8-10 градусов превосходен в качестве аперитива, гармоничен с моллюсками, хорошим сопровождением станет филе телятины с овощами, жареная рыба или невыдержанные козьи сыры.   Цвет: Красивый глубокий золотистый цвет.   Сорт винограда: Совиньон Блан.   Регион: Франция, Лангедок-Руссийон.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-sovinon-blan-sauvignon-blanc-domaine-sainte-cecile-bel-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975141304009840/dcd94d90-0886-11ea-88c5-6b356074b2b6.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 325</priceRUAH>
    <oldprice>384.31 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Лангедок-Руссильон (Languedoc-Roussillon)</param>
        <param name="Цвет"> Белое тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Бренд"> Domaine Sainte Cecile</param>
        <param name="Сорт винограда"> Совиньон Блан (Sauvignon Blanc)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП015677</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Шардоне / Chardonnay, Domaine Sainte Cecile, белое сухое 0.75л
    </name>
    <description>
         Chardonnay Domaine Sainte Cecile – роскошное белое сухое вино из французского региона Лангедок-Руссильон. Винодельня «Домейн де Сан Сесиль» была названа в честь Святого Сесиль – покровителя музыкантов и творчества. Виноградники занимают всего 24 гектара земли в Лангедок, такую площадь возделывания лоз можно приравнять к домашнему хозяйству. Этот терруар имеет превосходный состав почв и большое количество солнечных дней. Шардоне для этого вина выращивали на глинистых и известняковых почвах, которые идеально подходят для культивирования сорта, сбор проводился ночью, когда температура достигла своего дневного минимума, для сохранения всех ароматов зрелого винограда. Виноград, собранный с разных участков, винифицировали отдельно. В течение непродолжительного времени (обычно 3-4 недели) готовое вино выдерживают в деревянных бочках, чтобы усилить ароматику Шардоне от Domaine Sainte Cecile. Вкус: Округлый, обволакивающий, с легкой маслянистостью, сбалансированный, мягкий, с превосходным букетом фруктов, умеренными дубовыми оттенками, хорошей кислотностью и долгим финалом. Аромат: Насыщенный, полный, выразительный, мощный, зрелый, свежий, с доминирующими оттенками тропических фруктов, нежными интонациями белого персика, свежестью цитрусовых и легкой пряной ванилью. Гастрономическая сочетаемость: После предварительного охлаждения до 8-10 градусов превосходен в качестве аперитива, гармоничен с суши, моллюсками, рыбой на гриле, птицей барбекю или невыдержанными сырами. Цвет: Красивый выразительный золотистый цвет. Сорт винограда: Шардоне. Регион: Франция, Лангедок-Руссийон.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-shardone-chardonnay-domaine-sainte-cecile-bel-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975141278844014/32a8fb70-0635-11ea-8a76-5f66b9b84b95.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 325</priceRUAH>
    <oldprice>384.31 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Лангедок-Руссильон (Languedoc-Roussillon)</param>
        <param name="Цвет"> Белое тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Бренд"> Domaine Sainte Cecile</param>
        <param name="Сорт винограда"> Шардоне (Chardonnay)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП026143</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Garcia Carrion</vendor>
    <name>
        Ароматизированное игристое вино "Москато" Санта Рафаела / "Moscato" Santa Rafaela, белое полусладкое 0.75л
    </name>
    <description>

    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/aromatizirovannoe-igristoe-vino-moskato-santa-rafaela-moscato-santa-rafaela-beloe-polusladkoe-075l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/2242163666516444219/6a251200-4d9d-11ea-bda8-dfc4b08ceaf6.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 169</priceRUAH>
    <oldprice></oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Игристое вино</param>
        <param name="Страна"> Игристое вино Испании</param>
        <param name="Цвет"> Белое игристое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Полусладкое игристое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Garcia Carrion</param>
</item>

<item>
    <id>УТП025856</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Шато де Монрекей / Chateau de Monrecueil, красное сухое 0.75л
    </name>
    <description>
        Chateau de Monrecueil – французское сухое красное вино урожая 2010 года из легендарного винодельческого региона Бордо. Производят Шато де Монрекей из традиционной смеси красных сортов: Мальбек, Каберне Фран и Мерло, сохраняя стилистику бордосских шато. Как известно, бордосские вина много веков являются синонимом качества, глубины и роскоши виноделия, производимые вина заслуженно получают наивысшие оценки критиков и гурманов, к таким топовым винам относится и Шато де Монрекей 2010 года. Апеласьон Кот де Кастильон, в котором располагается поместье Chateau de Monrecueil, граничит с легендарным апеласьоном Сент – Эмильон, их отделяют друг от друга считанные километры. Разнообразие рельефов и почв в коммуне Кот де Кастильон просто поразительно: здесь можно встретить плоскогорье, переходящее в холмы, невероятной красоты террасы виноградников, гравий сменяется песком и глиной, встречаются известковые участки. Такое многообразие позволяет производить необычайно богатые и совершенно разнообразные по стилистике вина, здесь получаются непревзойденные молодые красные вина, которые рекомендуются к употреблению в первые годы после разлива, а также крепкие благородные образцы с большим потенциалом к выдержке. Можно отметить несколько особенностей, отличающих апелласьон Кот де Кастильон от его соседей: здесь производят очень разнообразные по стилистике вина, но все они отличаются достойным качеством и вполне демократичной ценой, большинство виноделов апелласьона новаторы и экспериментаторы, что отличает их от консервативных и традиционных близлежащих апелласьонов, ну и стоит отметить, что в Кот де Кастильон поистине роскошный антураж, архитектура и природа. Вкус:Глубокий, полный, насыщенный, структурированный, с умеренной кислотностью, выразительной танинностью, интонациями черного шоколада, черного перца, кофейными нюансами, длительным обволакивающим финишем с нотами смолы плодовых деревьев.Аромат:Многослойный, богатый, зрелый, сложный, с интонациями копченостей и кожи, после чего раскрываются пряные ноты черного перца, корицы, аниса, табачного листа, ощутимы древесные нотки, после аэрации на первый план выходят нюансы вяленной сливы, черных лесных ягод, опавшей листвы.Цвет:Глубокий рубиновый с легким пурпурным оттенком.Гастрономическая сочетаемость:Гармоничной парой станет жареное мясо (говядина, свинина, оленина).Сорт винограда:Мальбек, Каберне Фран и МерлоРегион:Бордо (Bordeaux)Винтаж: 2010
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-shato-de-monreke-chateau-de-monrecueil-krasnoe-suhoe-075l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/2223242077641115014/02c88500-393f-11ea-853c-97bf8b311826.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 499</priceRUAH>
    <oldprice></oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Тип"> Шато (Chateau)</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Бордо (Bordeaux)</param>
        <param name="Цвет"> Красное тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Год"> 2010</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Сорт винограда"> Мерло (Merlot)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП013537</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Vignerons</vendor>
    <name>
        Вино Гренаш Пино Нуар / Grenache Pinot Noir, Les Vignerons, красное сухое 12.5% 0.75л
    </name>
    <description>
         Элегантное свежее красное вино Les Vignerons Grenache Pinot Noir представляет собой восхитительное сочетание двух относительно легких сортов винограда Гренаш и Пино Нуар, которые культивируются на юге Франции в винодельческом регионе Лангедок-Руссийон.   Вино Les Vignerons Grenache Pinot Noir обладает гладкой структурой с ярким фруктовым вкусом, легкой приятной кислотностью и деликатными нежными танинами.   Небольшая французская винодельня Les Vignerons является, что называется, результатом труда опытных виноделов, которые объединили свои усилия для создания современных вин на основе сочетания классических сортов винограда в уникальных комбинациях. Вина выходят изящные и элегантные и имеют аутентичный стиль.   Вкус: Элегантный, фруктовый, сладкий, с нотами фруктов в длительном танинном послевкусии.   Аромат: Приятный интенсивный букет раскрывается ароматными нотами красных фруктов с легкими пряными оттенками.   Гастрономическая сочетаемость: Подается при 16-18 градусах, составит пару мясным блюдам, запеченной свинине, стейкам на гриле, салатам.   Цвет: Рубиново-красный с фиолетовыми отблесками.   Сорт винограда: Гренаш, Пино Нуар.   Регион: Франция, Лангедок-Руссийон.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-grenash-pino-nuar-grenache-pinot-noir-les-vignerons-kr-p-sukh-13-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975096651449598/e31e2b10-0c7a-11ea-93a4-7b45ba8e6555.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 179</priceRUAH>
    <oldprice>225.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Регион, субрегион"> Лангедок-Руссильон (Languedoc-Roussillon)</param>
        <param name="Цвет"> Красное тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Vignerons</param>
        <param name="Сорт винограда"> Гренаш / Гарнача (Grenache)</param>
</item>

<item>
    <id>УТП015680</id>
    <categoryId>1</categoryId>
    <vendor> Les Grands Chais de France</vendor>
    <name>
        Вино Мерло / Merlot, Domaine Sainte Cecile, красное сухое 0.75л
    </name>
    <description>
        Красное сухое вино Merlot Domaine Sainte Cecile выпускается на средиземноморском побережье Франции в тёплом и солнечном регионе Лангедок-Руссильон. Древний французский сорт винограда Мерло получил признание виноделов и широчайшее распространение в Бордо, где его используют в купаже для смягчения прямолинейного и мощного Каберне Совиньон. На побережье Средиземного моря называемом «французской Калифорнией», сорт Мерло прекрасно вызревает и дает насыщенные структурные вина, с глубоким цветом и «фирменной» округлостью.  Винодельня Domaine Sainte Cecile входит в число компаний, управляемых винным холдингом Les Grands Chais de France, чья финансовая поддержка и опыт обеспечивает стабильно высокий уровень качества производимых в этом небольшом хозяйстве вин. Крошечному хозяйству Domaine Sainte Cecile удается выращивать на 24 гектарах виноградников урожай отменного качества для своей линейки ярких мощных сортовых вин, в число которых входит и Merlot.  Виноград сорта Мерло собирают вручную при достижении ягодами оптимальной зрелости. После тщательного отбора на сортировочном столе виноград проходит мягкое прессование и ферментацию при постоянном контроле температуры. Вкус: Щедрый округлый вкус демонстрирует оттенки черной смородины, спелой сливы и пряностей, завершаясь теплым длительным послевкусием. Аромат: В многогранном аромате переплетаются нюансы вишни, черной смородины, малинового джема и специй. Гастрономическая сочетаемость: Рекомендуется подавать к блюдам из красного и белого мяса, зрелым сырам и колбасам. Цвет: Глубокий красно-гранатовый. Сорт винограда: Мерло 100%. Регион: Франция, Лангедок-Руссильон.
    </description>
    <url>
        https://okwine.ua/vino-merlo-merlot-domaine-sainte-cecile-kr-sukh-0-75l
    </url>
    <image>
        https://okwine.ua/files/product/1968975141287232623/4f031f80-2962-11ea-9fc0-9fc5498a8700.jpg
    </image>
    <priceRUAH> 349</priceRUAH>
    <oldprice>450.00 </oldprice>
    <stock>В наличии</stock>
        <param name="Категория"> Вино</param>
        <param name="Страна"> Вино Франции</param>
        <param name="Цвет"> Красное тихое вино</param>
        <param name="Содержание сахара"> Сухое тихое вино</param>
        <param name="Объем, л"> 0,75</param>
        <param name="Производитель"> Les Grands Chais de France</param>
        <param name="Бренд"> Domaine Sainte Cecile</param>
        <param name="Сорт винограда"> Мерло (Merlot)</param>
</item>
